科技股即將強勢反彈！！升勢更勝2020！！

大家係時候趁呢幾日瘋狂掃貨

牛3

牛gel

靜d 啦.jpg

Gun😁

真

1.9萬億

1.9億億億億億億億億億億

反彈條毛咩
俾你反彈10%再直插30%就有你份

反彈 to the moon

I told yall man

I told ya

會唔會向下升架？

呢幾日不斷反覆跳動，鬼知咩